Cyberpunk既近戰真係好撚差

Cyberpunk:

No gravity

嘩

啲物埋好似十鳩幾年前CS咁

講得好！

隻game好普通

求其一個大學生做個FYP都好過隻game

啲車完全冇2077應該有既未來感，blade runner好好多

好似斬空氣咁

連登仔果然唔會同d鬼佬一般見識

斬完一下會重置去返第一下斬法

會有DLC一路更新既，比果幾百仲想點

樓豬走先，呢到我頂住

cyberpunk根本賣得太平
咁多內容 閒閒地都兩三百個鍾 應該賣過千啦

出隻game比人試bug
未完成品都賣幾百

幾百仲唔夠

望下人地賺幾撚多錢先喇

比果幾百仲想點 萬能key

講到幾百唔係錢咁

1,300萬個幾百係唔係錢呀

又要更新又要剩 多多聲氣
我換3090即刻無哂bug
根本咁大隻game有bug都好正常

係咪講呢句特別有優越感
知你視幾百蚊為垃圾 但有錢同亂鳩咁使係唔同㗎嘛

咁未咪撚更囉 由股價繼續隊囉

事實勝於雄辯
股價有升有落 但銷量証明一切

你平時俾開幾舊水食屎？

係 last of us 又嬴

主線短, 感覺半製成品, 宣傳吹到好勁, 預貨不對辦, 估唔到差咁遠. 又話可以自由買屋, 改車. 你遲D加入去...熱潮已過, 機已爆, 重會攞出來玩咩
爆機, 到此一遊, 封盤算,
呢期熱潮, 點都要玩玩, 唔洗咁上心 重有大把GAME 玩, 玩唔晒

cyberpunk要早d出既話 tlou2拎撚到goty咩

銷量証明一切
refund 差評 官方道歉？
我唔明我唔理我睇唔到

梗係有乞衣仔比唔起$400 refund啦

ps4版首日賣咁多 証明又嬴啦

衰過CS
個畫面浮到好似開左debug mode, 自由飛黎飛去咁樣
根本console既問題掩蓋左gameplay垃圾既問題
呢隻game唔係bug多咁簡單, 係廢
最基本既行路節奏都冇做到
如果我係ubi, EA呢D大廠
見到cdpr 員工send cv黎, 即刻扔落垃圾筒, 呢班人完全唔識做game

佢地唔應該做第一身
依隻失敗左
d物理系統好似玩緊10多年前pc gsme
做番巫師3個種第3身一定好多正皮

2077年反而無飛機 d車繼續用汽油

咁你出去開po 講
唔好騎劫

第一身係咁架啦
witcher第三身咪可以做多d招式

手機垃圾game就幾千噉課
玩console畀中幾百就斤斤計較

無飛機講唔通
一開始第一條宣傳片有黑警飛船
點知玩落全部都係車唔識飛
依樣似係用哂資金係奇洛李維斯個度
變左要cut好多野

反而車用汽油仲講得通
依家一樣用緊
50年後可能都係用緊

唔係馬嬲咁跳黎跳去, 360 no scope 咁fing個視點就叫刺激好玩囉
近戰根本係2077比較弱嘅地方 反而佢槍嗰部分做得唔錯
近戰動作單調, 無意義嘅終結技鎖玩家係原地冇無敵時間, 兼玩家缺乏做唔做終結動作嘅控制
2077真係好矛盾, 有啲位又做到好detail (例如彈結它), 但係玩家會掂到嘅野個設計方向好amateur 唔似大廠出品
你搵個大學生攞unity寫game都可能諗得周到過佢

係 班on9 ps4撚斤斤計較到玩唔到咁小事都係度嘈

一隻連beta都不如既game竟然可以有咁多盲撐

股價最現實
出左game後 趺

Angry bird 用嘅物理知識
仲多過佢

隻驚玩左60分鐘之後已經開始睇唔明個主線劇情故事太碎又跳得太快

應該要每月subscription 先比玩 無可能平過Netflix

近戰真係好單一 得1個3hits combo

推介樓主一隻真正嘅近戰驚
我覺得2077其實根本就只係一款平庸嘅遊戲

一早睇淡 班友仲死頂話玩得好投入
Jackie 死好唔捨得

好似for honor 好玩啲

Agger 近戰除咗有碌假鳩玩之外完全冇特別

點解咁多人玩

擺明cs 既cyberpunk mod黎啦

on9仔, 退錢啦屌你

第一身預咗

淨係賺頭果浸，賺左錢名譽掃地。

同十年前既既dead island 有咩分別

裝左cyberware先可以跳到咁，仲可以滯空添，技能嚟架喎你屌佢物理唔啱做乜9

隻game拿拿臨改免費
叫返cyberpunk 2077 beta
隻game會唔會即刻上神枱

下年大型dlc加返宣傳片嘅嘢先收返幾百蚊
之前正價買game玩家免費升級

垃圾

佢cut咗頭半年真係錯誤黎, suppose 頭半年係當教學關+建立下人物角色關係+俾玩家練少少lv攞下裝
成個故仔都冇講過jackie有咩過人之處/技能, 而玩家角色steet cred低, 冇裝冇技能, 然後兩件無名小卒俾人叫去酒店做大茶飯偷晶片

隻game似交FYP

為咗PS4 收皮前趕住出
如果當初同大家講無今世代，抽返啲時間出黎做其他野
再delay 多一年(唔出PS4無必要咁趕)，應該好好多
好似係

故事背景來 佢地唔係整緊2077 係整緊cyberpunk
Cyberpunk 個世界背景下d車係呢個style 呢樣唔怪得人

你睇佢玩家角色個影, 啲肢體點樣扭曲法, 咪知佢根本照用dead island個做法囉

物理做得好好wo

ching識野
cyberpunk個tabletop game最舊個設定其實已經係12年前
佢要重現番成個cyberpunk世界觀，背景，就唔可以太離開個設定，無得天馬行空咁整隻game
搞到好多野整完其實剩係浪費左資源去交功課，例如咁多個幫派同埋主角唔同背景
好多人根本對cyberpunk個世界觀一無所知
剩係一味以為係2077年

結論：樓主無用30乜乜顯示不
玩家問題
我地新世代遊戲
cyberpunk粉仲有無補充

跳， 落地個d 一模一樣

呢個型d

比投資者告LU

隻game 講中7年 仲要年半前 pre order 騎虎難下

我冇refund但我照係佢地fb屌柒佢
你估個個都好似你咁做慣狗

dead island 都係好野黎架

中學生都得啦

你講到ubi ea啲game好好多咁
ubi e3虛假宣傳 當年watch dogs division咪又係咁
ea fifa年年一樣 anthem又係完成品同e3兩個樣
佢哋啲大作/系列年年都一樣
唔係話cdpr冇錯 隻game確實做得差
但係大廠都帶頭做壞咗個風氣

CS1.6

根本就係
一係你好似steam部份講明係試既都話

爆左機 但無再玩落去
連save都有機會壞 都係等隻遊戲完善d先再開

Cyberpunk作為TRPG係好經既野，但面世時間差唔多40年前。好多當時覺得有既野或者文化取向係現今會覺得好搞笑。家陣做隻game出黎又搬d唔搬d，無認真考慮現在既文化同科技去整，一定出黎變垃圾

鬼佬好鍾意cp2077既，應該都係當年TRPG既死忠

第一人稱揸住把刀跳嚟跳去好似以前cs玩連跳咁

其實TRPG點玩
成班人對住張紙咁玩?

基本FPS只適合用MOUSE射擊，一走來走去就食得屎

啱 玩隻電話game閒閒地都課幾千 大作賣幾萬都冇問題啦

依家比機會你一齊試bug
幫it狗debug，參與開發隻game
比 幾百真係好抵

啲人淨係識棒打落水狗啫
ubi當年大革命做得差日日俾人笑
每個ubi post 都落張meme圖笑ubi依世做唔出witcher 3
今日風水輪流轉到cdpr衰咗就日日踩佢 又話ubi好好多乜乜柒柒
講到好似far cry primal, division 2, watch dog legion做得好好咁

3A大作 比一萬買都抵啦

電腦無燒著仲想點

股價先最唔關事
利好消息盡出就會跌，個價係炒出

想問下大家覺得咁差，認為應該點改先適合Open world玩法?

其實係由game master set game, 一邊做主持一邊講故事，玩家幾個人可以半open world咁去做一個任務
紙其實係角色既能力表。因為用GURP或者D&D都太多技能用能力去處理所以會有角色表

每次一個任務短既兩三個鐘長既玩一日都得，完全視乎game master同玩家想點

搵到一班志同道合既人一齊玩會好開心

啱呀隻game貨不對版點解唔撚退得？唔通叫乾炒牛河冇牛，退返碟野就係死乞兒啲人盲撐都要比個好少少嘅理由

佢個open world根本無乜可以做
飲飲食食無 玩樂無 換衫打裝打寶無
又唔似r*有d路上突發事件去比你玩
車又無得改 揸車體驗又差 路上面又無車 個小地圖又望到逗雞
揸車d人一hi到就死 之後d警察憑空閃出黎
跑一個街口就無事
地圖所有固定活動基本上都係衝入去殺完拎箱
batman可以做到有d收集位又有combat位又有解謎位
Spiderman 都做到d突發野有幾樣唔同野玩下啦
佢個open world請問open左係邊？
建築整得咁靚又無得飛上去 跳樓又無感覺
行下樓梯都可以跌死
好啦到d人叫你當rpg玩
但呢集你揀乜對話 絕大部分只會影響當前對話
一係就直接任務失敗 一係就比少少錢你拎打發你走
個npc生定死都無後續 無分別
支線同任務變左只係你睇住地圖慢慢作業式咁清
連買車都變左做任 諗嗰個係咪on撚9？

頭先睇完呢個超好笑
感覺要有咁上下溝通能力同幻想力的人先適合玩

到今日仲信goty有公信力
根本分豬肉都係一門生意

樓主一心諗住做假膠 講哂反話 特登摷一條靚靚仔仔嘅gameplay片

點知大部分cm睇完條片都真心話cyberpunk近戰做得差

你無講錯

明知隻game 垃圾 出續作仲去買 買家都有責任

邊度有得玩

問得唔清楚，其實我係想問第一身近戰響open world嘅遊戲可以點改
個標題話近戰好撚差，咁點改先好？

你冇買3080咩? d人話用3080玩好enjoy

實測
買完3080 d警察識講野
主線多左兩個任

畫面靚都唔代表隻game玩法唔同左㗎
佢個city係整得靚同埋幾有feel 但無乜野好探索囉

串緊呢條弱智仔
買張顯卡都要拎出黎左駁右駁曬命

之前先有統計話pc玩家智商最高
但佢地連好玩定可玩都分唔到

第一身近戰好難整得好
距離難掌握 又容易轉到迷失方向
尤其潛行無得偷角度睇path睇敵人位就更加
最好咪整埋第三身比人切換
揀對話同cg用返第一身視角無乜問題
撇除呢個方法 至少佢要整返近戰終結技無敵/揮刀唔好得幾下 /下下揮刀動作即刻reset先啦

如果變early access賣, 3年後先出正式版， 就變神作

原來隻game可以咁流暢用ps4 玩返戰又起格又疾

唔明點解要執迷第三身，想知道嘅係點樣整得好，而唔係避咗個問題
攻擊距離感無論第一身定第三身都係要掌握，試清楚就會發覺個判定好遠，好少會出現你認為斬到但其實斬唔到
潛行睇唔到轉角唔係一個問題，隻game係可以peek，一樣可以做到相同嘅嘢
個人覺得個問題係好多人將"方便玩家"同"隻GAME好"劃咗等號

近戰終結技冇無敵同近戰終結技會cancel時間緩減係應該要改
揮刀多幾下係好睇啲，但唔影響核心玩法
而點解下下揮刀reset，係因為段片好多位都係用重擊

FPS係會影響Gameplay

因為佢得第一身比人揀
但效果又做得唔好 比人射比人炸比人撞都無乜feel
距離講緊係太近 唔係太遠 特別你用螳螂刀跳埋去
經常埋身斬到唔知死左未
佢個ping仲低b 成個敵人上哂色 正面見到連正背面都分唔到
揮刀reset係你實際點玩點斬都係得三刀無限循環喎

至於第一身d優點 佢好簡單淨係係對話同cg整就代替到
而第三身可以pan多好多鏡頭同遠景欣賞到佢整得好嘅風景
而家打落每個場景都係去d枱角櫃角執技晶

講真唔係ps4班死窮撚累事 隻game根本就係完美

好心冇咁既本事就咪用第一身啦 用返第三身咪幾好

搞唔掂咪唔好擺出嚟ps4賣囉
完美

點止近戰
根本成隻驚都係垃圾
班死忠仲要撐話咩咩故事好，都on9

個問題咪就係點樣做得好囉...唔係避咗佢
即係有冇人會屌Half-life/Bioshock/Overwatch/Ghostrunner冇第三身?

第一身近戰最大嘅問題係敵人太大隻，所以你會睇到隻GAME大部份敵人都係人形SIZE(除咗某隻雙腳嘅機械人)
唔知道死咗未係隻GAME節奏快同UX冇表現導致，簡單嚟講就只係因為第３身條血BAR通常易睇啲

潛行問題，咁就係個PING做得唔好，唔關第一身事

上面講咗，揮刀多幾下係好睇啲，但唔影響核心玩法
你講緊嘅問題唔係第一身嘅問題，而係隻GAME冇善用到第一身
第一身做得好都可以令玩家感覺到整得好靚嘅近景

一早講明PS4 玩唔到得 PC 玩到嘅話，我特登買部 PC 玩又點話又要喺 ps4 出又要玩唔到

第一身近戰算係咁啦
射擊我仲覺得好爽添

最不滿係佢好多虛假宣傳
就算我覺得隻game好玩
同時都覺得比人昆鳩

佢個第一身就係整得唔舒服嘛
Overwatch 適當時候都會切返第三身你睇位啦
2077本身大部分時間就要睇到敵人先可以hack
偏偏好多轉角位一出就係敵人 又無得第三身睇位
而且近戰斬落去好似斬空氣咁
亂得黎之餘比人打就唔知係點中招
根本用第一身去做呢啲就係好難做得好玩

同open world無關, 純粹係第一身近戰嘅問題
打擊感呢啲因人而異嘅野之後先講, 其實最重要係俾到玩家控制到近戰做緊咩
2077其中一個問題係佢啲近戰combo下數特點好唔consistent, 有啲範圍大啲有啲距離遠啲, 同時玩家好冇控制權, 係monowire度尤其明顯, 所以你見youtube上面示範monowire啲片好多甩碌, 有時好型咁好遠鎅死人有時打空氣, 你亦都會見到啲人個打法係button smash然後前後左右咁郁下郁下去睇會唔會中人, 因為玩家好難控制到邊一下斬法先係佢當時想做嘅野
第一身近戰要改本身難, 但係可以試下加入好似shadow warrior, mount & blade嗰種配合前後左右, 臨出招前郁少少鏡頭去決定點樣斬甚至出特殊combo, 例如m&b 鏡頭郁左右變由左/右斬, 鏡頭向上兜頭劈, 鏡頭向下變突刺, 唔郁鏡頭咪好似而家咁打default combo 囉,俾玩家容易啲控制近戰做乜野, 有feel少少
另外counter attack都唔係太常用嘅野, 一黎2077戰鬥節奏快冇時間睇敵人pattern, 二黎button smash就可以搞掂點解要打counter, 其實可以cyberware眼度加mod 或者perk, 好似batman arkham系列咁可以counter嘅有個icon提示, 甚至trigger一個好短時間慢動作

咁個問題係你上幾個comment講到好似係第一身嘅問題
明明就係隻game自己做得唔好，唔好賴咗去第一身就一定做得唔好

你講嗰啲問題，無論第３身定第１身都可以存在，而且有方法解決

一個戰鬥系統要做到幾深點會同遊戲嘅類型無關

戰鬥系統可以同遊戲類型有關
但2077第一身近戰問題並非受制於佢是否一隻open world
你話佢偏向典型action定典型rpg就有關係啦, 呢個就後話

真實嘅判定大過玩家嘅感覺上嘅判定就會緩解到依個問題，用武士刀係冇乜感覺到你講嘅問題
你前面嗰段講打擊/動作inconsistent的確係general嘅近戰問題
但我想講，依樣嘢響witcher3已經係存在，拜年劍法係操作感係極差，啲lerping做到滑行咁，第３身一樣可以做得差

中間嗰段係關於戰鬥系統深度嘅問題，依個同遊戲類型好有關係
open world嘅樂趣唔僅僅在於戰鬥，更加唔好講cyberpunk最少有3種戰鬥方法，要求個戰鬥系統嘅深度可以同其他主打近戰嘅遊戲比較，咁樣合理咩？
唔考慮個遊戲類型，就會得出射擊差Titan Fall、潛行差過Dishonored、近戰差過For honor咁樣嘅結論

後面嗰段，成隻GAME唯一用到Counter attack嘅就係打拳
加個perk都冇意思，隻game係走爽快路線，升爆神裝虐殺敵人
唔係玩嚟研究戰鬥深度，或者話成隻GAME冇一個需要研究嘅敵人

因為難整得好 再加上整到出黎都無第三身咁正？
當然呢隻game要做可以做得更好
而且主要都係用槍爽d
但點解唔可以第一身第三身並存
尤其佢個題材好適合比玩家customize自己唔同造型
睇下自己咩樣襯下衫都正啦

冇話唔可以第一身第三身並存
可能只係純粹創作者覺得隻game係應該咁樣體驗
點解講到好似要一個非常絕對嘅理由先可以剩係做第一身？
創作者一樣可以問返你有咩嘢絕對理由要做埋第三身

咁topic咪講緊佢近戰做得唔好
我咪講第一身近戰本身難度就高
尤其佢呢d戰鬥節奏咁快又四面受敵嘅game
咁有咩問題
無話一定唔一定
但有得比人揀 咪多個玩法咁囉

第一身近戰係咪一定做唔好?
第三身近戰係咪就一定做得好?
如果以上兩個問題你認為答案係no，咁不斷拉埋第三身嚟講有乜嘢意義？

我咪重申咗想問嘅係點樣做好第一身近戰
你指出第一身近戰會有嘅問題，咁樣係合理
但唔好話個解決方法係整第三身…
同埋第三身近戰都好難做得好，唔好講到做好係理所當然
唔係變咗第三身就所有問題都解決，明明witcher 3嘅近戰就係俾人屌

以你嘅講法，所有第一身GAME都應該整第三身MODE啦
多個玩法喎，唔整就係遊戲廠懶啦

咁你死拗都無意思㗎喎
事實上呢d openworld rpg剩用第一身嘅本身就少
因為比起第三身係仲難投入個角色
多個選擇比玩家有啲乜野問題？
佢要做好第一身近戰
最基本鏡頭要有得lock target
終結技有得比人揀用唔用
用個陣起碼有無敵唔使比人射餐死
Trailer擋子彈又無 螳螂刀爬牆插牆又無
高空/潛行擊殺特效又無
你繞背用手可以一下ko 用刀都仲要當你普攻睇傷害？
個格擋又廢到嘔
講左咁多夠唔夠？
第一身事實係做fps game居多
你自己既然都覺得揮刀無限循環3下係無問題唔影響 咁你執着第一身近戰做乜嘢？咁咪拎返枝槍玩下hack咪算
本身第三身可以表現到嘅肢體動作就多過第一身好多
點會唔係一個完善近戰/潛行嘅方法？

乜嘢死拗姐，不如你睇返個問題先啦

係你答非所問，不斷咁loop第三身可以解決問題，咁樣係回避問題
我要拉返你去講第一身近戰嘅Solution咋

第三身難投入個角色？？？
你知唔知第一身同第三身遊戲嘅角色投入其實係兩回事

上面咪講左好多第一身可以點囉
佢得三刀動作loop你想佢點樣整得好近戰呀
你又覺得無問題唔影響 又要問人點整好
不如面對現實佢連自己d bug同主機問題都未搞得掂啦
佢如果認真少少combat做到trailer 7 8成 又有返d潛行擊殺/高空擊殺 多返少少變化邊個會屌

我講緊佢個第一身難投入 唔係講第三身
佢呢個題材換下衫換下頭不知幾吸引
第一身想睇到自己角色有咩轉變都難 照鏡又奉旨光頭
但連佢本身第一身可以享受嘅重要劇情位 都比bug搞到柒哂
而家係佢可以做嘅無做到 應份做嘅又做唔好

唔想再糾纏，明明係你答非所問要我拉個話題離開第三身
本身唔想特登話你打稻草人，係你自己又挑返起
我係講三刀動作loop唔影響核心玩法，寫明核心玩法…
你就講到我認為三刀動作loop冇影響玩家嘅體驗

打錯字
第一身難投入個角色???
你知唔知第一身同第三身嘅角色投入係講緊兩個狀態先?

咁你想講d乜姐 佢近戰就係好撚差呀嘛
之後又一句話唔影響核心玩法
咁你想整得好啲最低限度加多少少動作都得掛
無人要你做到隻狼個d咁喎
另外個巴打都答左你第一身近戰有乜問題
你又話人地唔同類型game唔洗整得咁深
咁你唔同類型都要比到其他野人㗎
openworld game又乜都唔open比人玩

Witcher3戰鬥差 但佢起碼故事有小說做base 唔同選項影響好大 玩得投入好多 淨係昆特牌都玩唔止幾個鐘
2077比到啲咩你玩？ 佢trailer講嘅又幾多做到？
我講話佢整埋第三身會更好你又話係避左個問題
佢cut哂啲野就唔係避問題咩

我又話個個建議唔合理唔啱咩？

你有冇睇清楚我寫乜，講事實又唔啱？

個問題係點樣第一身近戰可以點改進，你就話唔好做第一身近戰
下次有人問恐怖game可以點改進，你係咪會答唔好做恐怖game?

我有話過2077好玩咩？
我有話過2077做到Trailer嘅承諾咩？
我有話過佢2077cut晒啲嘢係啱咩？
痴q線，唔撚同你講，一講唔掂就砌個稻草人再打過

有咩game第一身近戰勁過2077有冇人講下

如果完整game冇bugs嘅話

其實騎斬既第一身近戰，都唔係好

唔知連登仔對第一身近戰expect d咩

第一身係咁上下質素啦

段片懶係玩得瀟灑咁。
唔知點解有浸柒味

未見過一隻第三身近戰會差過第一身

連登政治正確=踩cyberpunk
唔跟風向=錯

證明連登仔幾撚冇腦
大風向係屌某樣野 就乜野都屌
唔會識得自己分好壞

係咪第一人稱game係不應該存在？

得槍用既game囉
不過食雞都有得揀第一身/第三身

half-life把招牌武器都係支鐵勾咋
無half-life你會有其他第一身game玩咩

都未見過有一種類既玩家可以咁自大
自己唔鐘意第一身就直頭講到不應存在咁
人地係第一身範圍內做得好又話點都唔夠第三身好

你不如屌p5回合制點都唔夠動作game刺激啊

整得隻openworld rpg why not both？

隻game 個暗殺系統都好麻麻,諗住用刀秒殺條友係唔得嘅,全個area 嘅人都會知.明明無人睇到

諗起之前reddit 兩個post
又係有人整段好似好skillful嘅片

然後就有人整多段黎窒佢

個人覺得dying light 同mordhau 近戰好過2077好多打擊感，切肉/打鐵效果音效都幾爽

隻cyberbug 玩完又唔係咁差
作為隻open world都玩得過去
不過近戰部分係極級垃圾
個counter技係毫無快感
技術性又無
武器攻高就鳩斬都win
至少都整d主動技 拎到近戰多d變化得唔得
你話有冇game好過佢
我覺得騎馬與斬殺已經好好多

所以前面先話勁多人執迷第三身
仲要搬埋啲第一身冇投入感嘅鳩論